而家WECHAT算唔算屌打左WHATSAPP

人地又多功能又可以幫人保密私隱

WHATSAPP果D MK仔APP就玩咩剔 有建設性功能又唔見佢整

用telegram啦，大陸西先用wechat

搶紅包

wechat值90分，不過大陸野default -1000分

保密私隱

大陸有私隱?!

《WeChat私隱政策》

V7可以call g

吓 wechat 唔係會backup 你既野上大陸server 咩？

想笑撚死人?

一個附近的人已經屌打曬全部啦

簡簡單單算啦
太多功能，好多都唔會用
閂晒whatsapp所有已讀、上線顯示，其實好夠用

大把外國人用wechat同國產手機(例如x米同華x)
因為佢地想確保華府監聽唔到佢地(因為prc監聽緊)
再問下韓國人，佢地唔用line

唔用line咁kakao talk呢

根本係ICQ+MSN+XANGA

好人好者驚咩大陸管有你個人資料

又話wechat可以保密私隱？
轉龍門？

完美ko

朋友圈

附近的人

飛左出去外太空

其實係香港太井底之蛙
外國好多都用wechat , 身邊有唔係英國，法國，德國，意大利佬都在用，ok你可以話佢地呢o的係同香港，國內有生意來往o既人，但聽返佢地講佢地本國圈子都在用。我都有問唔怕監控咩？ 佢地都一句屌打，又唔係中國人又唔係犯法，別國的本土監控關我撚事！

exect7ly , 相對，大陸只監控返本土，外國得尻閑浪費資源去監控